原來相由心生係真

Agger?

Yes

N如果相由心生係真我點會咁樣衰

明明毒撚咁善良

我好人黎架嘛！